[文宣入] 其實有個twitter tag我地唔煲大，外國人已經幫手煲大

係 #HKexit 呀!
連外國人都知 #HKexit 先有用呀，你地仲潔癖唔提
同#chinazi 一樣煲大佢啦!!!

#HKexit

Pish

Report fake account

大家一齊加入twitter陣線
每晚9點推twitter trend

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

請幫推

#Chinazi #HKexit!

FreeHK直播

Twitter 英文/外語組 TG

和理非行動

大家開twitter

Tui

咩意思？

想問下HKexit係乜野意思？